今年點樣同林奠慶祝聖誕節好？

今年聖誕真係令人期待

Boxing day 真boxing?

萬聖
新年
農曆新年

週街放低禮物？

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

聖誕噴紅色毒水？

一齊同popo講happy new year

寄聖誕卡畀林奠？

合皮扭耳

聖誕咁多日紅日真係好多時間慢慢慶祝

禮賓府係咪有煙囪可以畀聖誕老人爬入去？

小朋友太年輕了，1981年聖誕中環暴動，鬼佬揸法拉利撞到途人重要吋爆，最後被＂神獸＂獅鳥，法拉利比人推到返肚，鬼佬條女係女明星盧慧芝